有冇人好介意人地點睇自己份工？

我做份普通sale 見朋輩個個做文職舒舒服服都搵錢多過自己 好唔平衡

咁你係介意份糧姐

世界就係咁唔公平

人地努力果陣唔通又通知你咩

蕭生鏡頭前就9up啦

鏡頭後咪又睇書

我
做緊電工
但好自卑

睇你自己想要啦，其他人諗咩？who fucking cares? 除非你自己都唔想做 Sales 啦，咁咪諗辦法轉工

衰唔讀書 讀到hd就出黎做野

始終唔想做sale做成世 我唔介意文職低人工啲

明明係你自己介意
自卑心作祟
咁唔鍾意咪讀返個degree囉

會
除左錢, 工作能力
你做一份點既工
會影響一個人價值

做cs 啊豬啊狗都做得

問返自己，人哋努力緊嗰陣你做緊乜

唔公平？
人地細細個畀心機讀書考大學個時樓主做緊乜？

居然有sales有呢d諗法？
仲讀書果陣做過sales，d人好自豪自己做sales，覺得自己轉數快，搵得多仲好睇唔起死讀書嘅人

始終文職比日企夜企更好

係 自己鐘意比較

利申： 番緊工

唔係做黑警就得啦

其實文職真係唔難，好多中六學歷都可以做

去做狗啦

電工先正
屋企有咩自己整

真
做緊黃衫人

電工好冇搵

屌你黨鐵

個個以為你做電工就唔識英文無文化

再讀書囉

做文職舒舒服服搵多過你係你諗姐，大把文職心理壓力大到癲

我夠覺得做藍領返工齋出下力，起碼收工就真係收工，有幾多個做文職放工就係放工無人追你野

根本係你睇人好人睇你好

Sales先賺得多喎
文職都係至在穩定又唔洗跑數

都有2既 但隻腳好攰

咁係人地對電工有偏見，自卑係你自己睇唔起自己

地盤都好搵 但你會唔會自卑先

我又係唔敢識女仔

洗碗 掃地 5萬一個月 咁你做唔做

on9, 電工全世界都要
去到英國做大爺啦
係香港先笑鳩人

要返工都係差唔多架啦
我做保安

返工都係為啖食姐
洗咩理人點睇

不過人工低啲講嘢都細聲啲
搵到錢就串啲，呢個世界係咁

成日覺得自己好廢

可以炒股！

去到英國先得架

我自己就係做地盤有咩好自卑，又唔係偷唔係搶。好過出賣良心做黑警

係港女面前話自己做地盤佢地會否即刻彈開兩尺

Yes 隔離已有po la

會歧視其他人職業嘅港女你都要？

做警察，明明正當職業，但俾人睇唔起

唔洗自卑喎
我好佩服你哋
真心覺得你哋好勁
對住啲設備好似知道晒啲位有咩問題
我自問做唔黎

人地學歷高過你識野多過你有咩好怨不如諗下人地努力讀書同學野果陣你做緊咩世界好公平的

冇怨既 自卑姐

咁公平既其實……各取所需姐，正如有個六百磅既肥婆黎溝你你都彈開

做個top啲嘅sales咪得
你去做Hermes咪好搵